千其唔好忽略對小朋友嘅文宣! 好重要!

話說琴日我夢遊完返到屋企
食飯嗰時我叫阿媽轉台去 RTHK 32 想留意住事情發展
點知我表弟一嚟就話「班人又出嚟搞事」
聽到個下真係好心痛 其實班哥哥姐姐咁辛苦出嚟都係為咗你哋下一代
佢老竇老母係嗰啲典型中年 新聞都懶得睇
學校更加唔使旨意會教 根本所有小學教科書出版社已經比中聯辦控制晒

於是我食完飯就搵咗佢傾計
青春期啲𡃁仔通常有啲反叛，唔鍾意聽大人講嘢
不過好在記得之前見過佢睇大J
於是我開咗大J元朗條片俾佢睇
我問佢「如果班人係出嚟搞事，點解大J又要跟佢哋一齊食煙霧彈？背後嘅動機係咩？」
可能佢真係第一次見到示威者受嘅苦，佢開始喺度思考，再唔係串串共咁嘅樣
之後我叫佢自己了解下，橫掂平時都咁鍾意睇大J，睇完之後得出咩結論都唔緊要，有咩唔明可以大家一齊討論

香港嘅教育制度(尤其係小學)淨係識得教小朋友要服從大人講嘅嘢，唔識得去獨立思考對錯
所以好多時小朋友會assume咗 政府就好似皇帝咁，市民係一定要服從。
都係果句，我哋做咁多嘢都係為咗下一代，成功與否，如果呢份精神延續唔到落去，就真係好可惜
所以為人父母嘅不妨帶多啲仔女出嚟，講多啲比佢哋聽

強烈支持唔同界別嘅Youtuber 拍片講政治！
俾啲唔鍾意睇新聞嘅人知道發生緊咩事！
你敢講，我哋敢推你上神枱

达狗荼毒咗幾多細佬

要求小朋友教學書移除幫助我們的人入面嘅警察

其實大J真係好好
佢對小朋友影響力真係唔細
而且真係唔係咁多youtuber有佢地位唔驚封殺乜乜乜
好多都要靠拍大陸game先維到生
講都要偷偷地話「今日出唔到片」

佢有佢班「兄弟」我哋有成班香港人!

我知道常識科入面 記者嘅職能已經冇咗「監察」呢樣

明白有啲係開唔到聲，唔係想強迫
有能力嘅我哋等緊你

大J啱啱出咗新片 講琴日發生咩事